三毛轉個風向就落晒搭 連登仔真係蠢唔係扮

你唔覺啲撐送中同分化互屌post幾乎唔見晒架咩
以為網軍攻勢咁就完咗? 咪on9啦 落咗order吹帶新風向咋
而家對家想喺我地入面散播失敗主義呀

啲放負reply同post係用嚟打擊士氣，等我地開始互相清算架矇撚
烈士連條命都拚埋出嚟，而家少少逆風你就灰心放棄又開始互屌係咪傻撚咗呀

仲有咪撚再聽啲三毛喺度扮自己友分化
佢地好興將勇武同和理非各自矮化成

勇武=鳩衝
和理非=鳩坐

然後就開始屌對方/引人屌，再推波助瀾將討論帶去路線之爭度

但係過去2星期證明事實並唔係咁
行動派唔係淨係識亂衝
無佢地衝立會阻二三讀送中已經過咗，同時圍狗屋都好克制

溫和派唔係淨係識鳩行
文宣爭取市民支持抗爭行動
破記錄遊行令送中成為國際焦點逼中共受壓讓步

就係做到兄弟爬山，各有各做我地先捱到而家
內部撕裂係三毛製造出嚟嘅假象，退後一步睇返我地過去2星期係點合作
唔好再受三毛煽動

（ 鼓勵文） 624經過呢個幾星期未明白的心竟踩下去，加上今日嘅失敗， 我返屋企途中已經打算去搵工重回正常生活

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

Push

推

李力持咪當豬咁撚

我覺得聽朝真係唔好再接放工
專心搞好星期三好過

見到啲放負post成堆新account互推啲人都中招

同意

push

各位兄弟幫幫手推呢度長期置頂

唔識可以教
好多人真係第一日上連登

當啲人話你做乜都錯
咁你要諗下係咪有啲問題

626見

Agger

預期同負面思想理論，不如開個post幫大家打打氣等前線義士知道佢地並唔係孤立

我都好明顯感覺到今日係做緊呢樣野

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

心水清呀巴打

保持警覺
頭先係咁而一個post都捉幾隻三毛,善用起底功能,鬼ac遠超想像

希望大家識獨立思考啦，小小挫折都謝哂皮咁，有好多post都冇價值，不停扮中立分析事件，有啲論點係可以接受，但好多都係想大家心灰意冷，負能量爆棚
問佢有咩建議又講唔出

睇咩post重要，最緊要知我哋想要嘅係咩，堅持信念，唔好放棄一縮就冇嫁啦，唔係俾幾隻三毛就打殘下話

美國總統選舉 都可以用fb操控
咁一個論壇仔 有幾易？
（小心新acc）

認真，有無人開個post，list返曬連登啲警犬3毛連會員編號出嚟，等啲人自動block左先

隔離有個 骨都人 開個ha secret係度離間前線醫護同示威者。 又想合理化到醫院非法搜證件事

但勁多人正評個post

Up

嗰啲話自己喺前線做到好攰，要退落嚟嗰啲全部係三毛嚟

記住，到目前為止，賣港賊政府並沒有承諾任何事，它們正在消磨時間，磨緊大家嘅士氣。

別畀人分化

一日未把支匪趕出香港及賣港賊繩之於法，香港及香港人一日無運行。

香港人加油

成日三毛三毛，被害強迫證

做野心態唔可以一步登天
失敗少少係可以檢討
但唔可以吹到輸晒所有野咁

pish